[VIUTV] 今晚趁熱食 逢星期一至五晚7：30

【全新節目！《今晚趁熱食》星期一至五晚7：30 首播！】

打邊爐太肥，韓燒太熱氣，泰國菜無新意，出街又多人食？日日都諗到爆炸，不如跟住《今晚趁熱食》嘅推介！唔駛左揀右揀咁辛苦！

除咗 陳嘉倩 Chan Ka Sin BB 之外，仲有 Brian 陳安立 Sarika Choy 蔡宛珊羅沛琪 Pinky Lo CK Chu 朱晉傑 每晚介絡你食好東西！

有嘉倩
但點解飲食節目都要 live 呢？

ka sin bb

原來又有強尼份

Live嚟做乜

Tifa

Kathy仔巴

Pony

123磅

123磅唔肥唔瘦

睇乜都有強尼

係咪大家都食緊飯
冇咩人討論咁
但其實幾好睇喎

有D 45kg都話要減

係咪冇人知

食飯時間播飲食節目

其實點解要live

真係一個......謎

大眼cool

Vivtv陳啟泰

19:30節目一定要live ??

東張西望

未見骨都要減

睇到碟蝦凍晒

凍蝦

佢煮咗架喇？

當訓練主持
當年歡樂今宵都係咁練左好多人出來
對於一個比較新的電視台係有用既

Kasinbb成日用番講新聞個tone 黎講野好唔慣

用李錦記蒜蓉整海鮮

SMEG 似有 sponsor

屌你好撚7

強尼

時間關係，已經準備咗一份

8分鐘後

講仲多過煮同食

即係都市閒情 live

52完

完！

kasin同pinky檯底show腳

美人！

塊面肥左

仲有娛樂新聞
真‧三分鐘熱度

嘉倩正 但真心唔明live黎做咩，然後煮餸嗰到快到唔知做左啲咩

D野到喉唔到肺 live黎做乜

原來有post
唔講以為係錄影節目

食同煮快到唔知做乜都當錄影

【記住報料熱線： ☎ 65323739 (只限Whatsapp)！☎】

食好嘢點可以自私食！自問食慣好嘢，甚至煮得兩味有獨門食譜，不妨報料等我哋幫佢發揚光大 😎😎

如果你淨係想食都無問題，記住每晚留意《今晚趁熱食》，跟住推介包你有驚喜！

陳嘉倩 Chan Ka Sin Brian 陳安立 強尼 Sarika Choy 蔡宛珊 羅沛琪 Pinky Lo CK Chu 朱晉傑

#今晚趁熱食

Yo仔

嘉倩

一男三女

好似幾正個煲

Viutv中環live

Sarika又緊身褲

brain

改唔到

Sarika

好有埋黎睇埋黎玩feel

今日冇啟泰

好dry

個節目唔好睇...

估唔到佢都乾

屋企人都話Pinky似容祖兒

kasin bb係咪有拜拜肉

你睇佢wiki有寫花名

邊撚負皮Tifa

文桂琪

屌正想講

魔鬼生啤

真係咩

仲諗緊點解白色變左啡色

覆錯

agger

但係有 brain

仲有Tifa

嘉倩正到

但真心唔明點解要live

可能唔想上字幕掛...

之前今日疫情都係live來

疫情都合理啲
時事野做live
但飲食節目做live 真係

差在冇問人點解想食嫲嫲做嘅燒鴨

係咪今日個主題先係食
之後可能改第二樣都未定

我尋日冇睇呀
尋日做啲咩？

琴日都係食

民以食為先

好開心
又有多套食嘢節目 仲要係食飯時段播
仲要有 brain

有Tifa至係重點，我要用圖來糾正你嘅三觀

吃我 brain 一擊

趁熱食嘉倩

有律師

6C

急口令

有律師
但都仲係有啲黑，仲未去返行山前咁白

又串佢有錢

好大波

乜你咁㗎

律師飯堂？

真係勁大波

唔似
都唔係文師傅

金剛旅神團嗰陣律師嗰條又白又長既玉腿真係正到仆街嘛，好想佢快啲變返白

屌，做廚唔剪指甲

三日食一次

每3日食1次

岩哂6c

好靚

Lm

Pony正

律師平時食唔止呢個價啦

Kasin皮膚好差咁

X3

封門柳

咩黎？

係咪今集開始長期有6c

牛肉

今年30仲想點

做主播個幾年真係好靚

絕不溝米

以為26,27

律師就267

kasin搞搞震

9煮

佢而家把聲好似同以前報新聞好唔同

25 咋
過埋今個月 22 號先 26

生D都唔怕

成日都煮咁快，學唔到

由於時間關係

使唔使咁快呀

放story

都唔知煮嚟做乜

不如就咁食算

不如cut咗最尾爛鬼娛樂新聞仲好

鄭中基電視劇喎

暖男爸爸應該好睇，Viu TV要拍多啲好劇

下面個張正丫
三美圖

極期待

金剛同娟姐拍《有酒今晚吹》
應該會好癲

港台兩邊都要隔離真係幾浪費時間

笑到失禁都似

片尾 credit
沈律師係「主持」喎

即係又可以日日都見到佢哋三個

取代東張西望

老實講個節目其實俾唔到好多資訊
不過一定好過維穩垃圾東張西望

今日疫情都好過慌張西望100倍

我估係好似《疫情》咁唔會日日有沈殷怡
一星期兩三集咁啦

6C件衫太細件

都好，而且仲有Tifa同佩淇丫嘛

Agger

爆出來嗰喎

TVB 打手又逐個負皮

東jer閪望 根本係有一個目的
就係 sell 自己 bigbigshop 啲嘢

咪由佢負皮 我已經畀佢 mark 實咗

6c即刻去omakase試

Kathy仔Kathy仔Kathy仔

Kathy仔世界第一

Kathy Kathy 我愛你

睇到好肚餓...

荷蘭香草味
Brian

食飽先好睇

未開飯

420 Apple Pie

oh......

有無人同我一樣係 pinky 同好 ？

松枝

Kathy仔

Kathy

冇火

個男係？

張松枝過嚟 形象都好睇左

要熄燈

澳洲嘅韓牛

好彈

辰叔呀

In Kathy仔 we trust

藍匪百嗚不了

藍靜

仲有支那朱
又係靠肉彈吸票房

cctvb d人嚟？

朱晨麗係

個節目係咪LIVE?

除咗播片嗰陣應該都係

咁算係比之前5樓有進步

其實5樓算幾成功

起碼大家幫佢起咗個花名

白雪雪嘉倩

細細粒Kathy仔

返唔切屋企睇丫

強尼又出現

今日冇嘉倩bb

睇緊

Kathy仔似姜濤

好悶

女版姜濤

好賤呀splitscreen

兩姊弟終於同場出現喇

廢濤

點解唔搵人同姜濤做rehearsal
佢live有啲唔掂喎

沈律師又有節目啦

留名等Error上

可以分四日，一嘢來四個可能唔夠位坐

一黎就壞左嘅人

復出使唔使直播呀屌你老母

本身個節目係直播

Kasin同Kathy仔

我意思唔使影佢果part

素羊腩煲都有

好想食羊腩煲

未翻到屋企 今晚睇重播

其實我喺 office 睇 Web 版
另外開住太古廣場直播

呢間係黃店

1星期5磅....1個月20磅

除咗食個湯之外，乜都戒哂咁滯
梗係瘦啦

西多士落橙汁整

估唔到 pinky 去到咁盡喎
又要多牛油又要多糖漿

Fiona上chill club

今日睇唔到live

個阿姐做媒做到，煮4個鐘都知

好似仲漏咗口，講「我哋」

Suzuki 幾高

Live 就係為咗訪問食店？

白老鼠 2 號：Suzuki
實驗連續食五日杯麵

右手 英記小食

雲吞丫

C係咪素雲吞來

d麵個樣都.....

無下次系列

個人壞左

空肚講宵夜fans

個人好咸

黑毛豬

本地

叉燒無肥點食

好似幾好食

今日個個d妝都好濃

阿mi

阿祖肥咗咁多

阿部寬

Kathy仔世界第一！

PONY幾正

食Kathy仔碟飯隻豬

八婆！

有聲

後庭鏗都上chill club

抵死啦CCTVB
淨係捧自己星夢嘅人
人哋見 ViuTV 肯做音樂節目，多個平台，咪上去宣傳囉

李昭南

又Suzuki

唔中意睇佢，好悶
之前疫情有個14日隔離，又係好悶

小儀

好少見咁認真

應該係鋪排喺 ViuTV 出鏡，有新節目之類

原來咁講就係唔好食

竟然係梁漢文

以為係大哥

做過sp

fd zone

填海華

冇人睇

Shirley個頭做乜
無啦啦整兩個角喺個頭頂

律師對腳有瘀傷

全素?
也咩嗲

跪得多

諗起啲AV女優載個貓耳頭飾扮貓

幾可愛，雖然唔係佢style

律師今日正日生日

想食個豆腐

你條仆街
我戒緊J㗎

擺落世界第一嘅Kathy仔都唔會carry到

又SS又李昭南

即係都要千幾蚊

仲有Kathy仔

去omakase食素

又Suzuki隻煩膠

SS

去齋舖放題算

會唔會死

對腳好白好正

我屌

嘉倩BB對腳

kasin笑到講唔到野

Cut咗下面唔俾你睇了

Tifa咁坐好過份囉

笑咗成分鐘

之前律師對腳正啲，而家嘉倩贏晒了

好彩呢個個樣夠普通
Day2順利過渡

SS同Tifa左右夾攻喎，叔叔不行鳥

老實講個節目主題好無聊
咁多人格硬吹水好老尷

些卡伊加喔哇嚕媽爹哇
霞拿呢嚕 哥拖摩奶
傻喔呢加～爹伊他

食飯時間，呢個set好啱食喎
有嘢食又秀色可餐

屌佢老母柒婆，mute唔切

屌你老母
柒婆你快撚啲去死啦

一日播十幾廿次，好洗腦

㭍婆

嘉倩坐最入

真係仆佢個臭街，飯都食唔落

轉SS出來

6c會唔會live慶祝生日

比ss捽

見平時啲廣告冇乜威力，決定親身上陣

淨係諗吓都扯扯哋

差啲打爆個mon

有冇人覺得個男主持好狗公 成日撩ss

蹺腳蹺得好淫

親身上陣等啲觀眾掟爆部電視機?

等你地買過部電視劇刺激經濟

平時已經好撚多款式架啦
家下仲有埋佢個柒頭，真係唔撚開胃
嘥咗幾多納稅人嘅錢

真係講佢生日

一集真係好短

算正常男人囉，俾我係隔離都想撩

「沒有國哪有家」嗰個都可以喺後面大叫一句香港獨立 唯一出路
而家呢個真係硬食

壞原終於整返好

今晚餐飯除左柒婆個下，都食得好開心

把聲冇壞

睇埋曬啲咁嘅畫面點樣專心食飯

又有新劇
有黃德斌

姜B做黃德斌個仔

黃德斌生個仔出嚟成個乸型咁
我不能接受

仲要去台灣拍偶像劇

聽落新劇幾吸引喎

SS , Kasin , Kathy仔 , Mishy , Yo仔

豪華陣容

講紋身

沒有家何來國？

莊wear呢

仲有靈幻嘢添

莊惠是何善善不可分割的另一半

Ka sin坐喺度都高過suzuki雖然張櫈都高

佢唔做依啲冇人做
人體實驗咁

兩條友都幾大食

佢兩個好做媒feel

Mishy

阿南丫

營多

仲要自爆體重

營多打手

唔係太重

深水埗果個好似好正

肥瘦適中

即係唔好食

白雪雪呢隻幾特別喎

食個汁架啫

Yanny

fish

地產仔D演員都好新吓

好多舊面孔喎

好似係陳記，買走都仲還好，唔好係果度食，見過幾次隻碟唔洗就比下個客用 （嘉頓對面果間）

基本都認得
係唔識mirror果d

今晚果集食魚蛋講好耐評語

比你搶先一步㖭

Kathy好可愛

阿南

終於有得食熱野

Kathy仔屌打kasin

Kasin 正啲

今晚睇唔到live

kasin大脾

白滑

李錦聯

無圖

Omakase
SS發表下

Kathy仔又屌打Kasin

強尼點忍 左邊Kasin 右邊Kathy仔同律師

地產仔

又生菜包

伸脷點相.jpg

Kasin 有老態

雞子

Gif

炸大腸

Kelena

哎呀今晚睇唔到添

kadin對腳

西瓜牛扒

啲女

椒鹽鮮魷先係王者

Kathy仔出手！

Kathy對Bra都幾大

估唔到

不嬲都有

隔嚟已經煎好咗一碟

咁我咋畀你食囉

好想娶Kathy仔做老婆

Kathy仔第一次煮野？

問咗阿談未
我都排緊第二咋

好似上兩個禮拜都煮過

Hailey嫁強尼

又有Kathy

套劇又有Kathy仔

一哥配一姐

鄭中基期待

期待佢上Chill Club

睇完低俗喜劇已經返唔到轉頭
用暴龍哥個mode教個仔餐桌禮儀

呢幾日著到強尼應該會熱死

Kathy仔好似瘦左好多

睇唔到live

冇心情睇live
夜D睇replay

6C仲黑過坐隔離個男仔

Brain

阿神

趙碩之都可以做主角

個細路

又mirror

寸佢

SS Kasin

好想比嘉倩BB踩住

Shirley

到Yo仔試餐單

其實用咩cap圖

食到痾

仲喺 office，所以只係 website print screen 咋

Pinky

依個節目時段會唔會讓返比今日疫情

我都有咁諗

呢家同 今日疫情 冇咩分別

光復胃口
時刻大食

呢套嘢真係好似 5樓
個片頭又似 又有片睇 又出街直播

Caption 出錯名
Sarika 變 Shirley

如果係 brain 訪問我第一個搶支咪

呢間火鍋好正咁

屌好肚餓

黃定藍

btw 中間嗰個係咪大眼 cool

chef lemon

Yes , Sarika

呢套嘢嘅監製編審係咪 5樓 班底嚟

寬巷子
網上訂位即賺里數
網址:
地址: 尖沙咀廣東道3-27號海港城海運大廈地下OT G57號舖
電話: 31882840

原來呢間

標準身材

我都想同 brain 拼

七彩腳甲

又要打j

屌乜撚嘢廣告嚟

飯飯飯飯飯~

yo仔好似越黎越黑咁

嘩屌

黑先正

甜品喎

巴打識食，黑肉最高

A一睇就知call me chef
B係holam

你個名
旅巫

B好食好多
不過兩間都黃

唔係調返轉？？

A先係holam喎

brain 笑得好靚

係咩

屎坑仔

星座撚

應該係
佢話B係有藍帶
應該係call me chef

鄧少

罰你幫襯佢哋

@17 live
外判外景主持

yoshi + 6c

點解kasin對腳可以咁正

SS冇返屋企

冇返屋企兩日

増肥

冇 brain
可以熄電視

飯飯飯飯飯

有返佢同 Yoshi 合租間屋啫

* 無返佢同 Yoshi 合租間屋啫

全部主持都「潤」沈殷怡
「喺你角度，乜都係抵啦」

金鐘食tea 間酒店係邊間？